政府要拖，我地都要拖

經過左元朗，811，依家我地已經搶晒國際版面。
民陣發起818遊行，如果可以有上百萬人，即係話俾國際社會聽香港人民意不息。

成場運動靠香港人本身係無用架，無論我地死幾多人政府都唔會在意，亦唔會回應，更遑論懲罰的狗。

我地一定要保持個氣勢，直到美國國會復會，只有當人權法案通過左，我地先可以搵到逼迫政府同班狗既突破口。但係呢段期間我地唔可以做出令人討厭既行為，一旦外國民間呼聲低落左，果的政客未必會再踩油對大陸。

我地依家成個運動缺乏一個突破口呀，政府日日機械回應，的狗日日errr，希望大家明白突破口已經唔係我地本身能夠搵到。只要法案通過，政府只有兩種方法，一係退讓，一係升級（我認為升級居多），只有政府同外國磨擦不停升級佢地先會自取滅亡，否則單靠無槍無組織既我地係完全無勝算。

呢一切都係勇武既手足，同曾經行出黎既香港人一齊爭取返黎既機會，唔好衝動，忍多一陣，一陣就夠啦！